鈴響了，又一位老同學衝了出來，興高采烈，刺痛了這一刻。 地板上是什麼? 2021年2月12日|華盛頓郵報 
 1954年，她嫁給了高中同學傑拉爾德·比洛多(Gerald Bilodeau)。 Marie Mongan，催眠分娩的冠軍，於2021年2月11日去世，享年86歲 
 當聽說哈佛大學的一位男同學對戈爾曼說她的文章“太自信了”時，泰勒笑了。 阿曼達·戈爾曼很早就在《洛杉磯時報》上學到了詩歌的力量 
 Gilmore說他後來意識到Sniffen和他同學的關係在這次旅行後還在繼續，多年來每次提到Sniffen的名字他都會想起這件事。 性行為不端指控促使另一位阿拉斯加總檢察長辭職凱爾·霍普金斯/安克雷奇每日新聞 
 在馬里蘭州，梅麗莎·喬治(Melissa George)的中學生在疫情期間變得越來越抑鬱，她說——無法集中注意力在屏幕旁的學校，不及格的課程，想念同學和朋友。 部分由於與世隔絕，美國許多學童與心理健康作鬥爭|唐娜·聖喬治，瓦萊麗·施特勞斯| 2021年1月21日|華盛頓郵報 
 我注意到她女兒的照片，她是我的同學，出於好奇，我訪問了她的主頁。 伊朗的五十度陰影:西方毛拉對性的古怪幻想|伊朗連線，Shima Sharabi | 2015年1月1日|每日野獸 
 1950年，塞納在哈瓦那大學獲得博士學位，在那裡他和一個叫菲德爾·卡斯特羅的同學成為了朋友。 奧巴馬與卡斯特羅的單手鼓掌|道格·麥金太爾| 2014年12月24日 
 另一名同學向警方表示，“下午3時左右在學校見到了海某。” 關於“連環”的獨家報道:理解妮莎的電話，亞洲的信件，和我們的痴迷|Emily Shire | 2014年12月11日|DAILY BEAST 
 事情開始於一位同學舉手表示她對案件的事實感到困惑。 親愛的白人:善意的家長主義仍然是種族主義|Chloé Valdary | 2014年12月9日|DAILY BEAST 
 他的大學同學比爾·馬歇爾是南佛羅里達的一名私家偵探。 愛爾莫爾·倫納德的成名致富之路|邁克·盧皮卡| 2014年9月13日|每日野獸 
 比爾·查德威克，我的另一個同學，從市中心趕來，在教堂門口迎接我們。 《雙火之詩》沃爾特·普里查德·伊頓 
 我們的瑪戈特，那個曾經是我同學的女孩，我像愛妹妹一樣愛她。 給女孩的五十二個故事各種各樣 
 你知道他在印第安納波利斯停了下來，去看一個在那裡行醫的同學——我想是在一個聚會上遇到她的——再見，迪恩! 富達|蘇珊Glaspell 
 希爾將軍是我在軍事學院的同學，1853年畢業。 P. H. Sheridan將軍回憶錄，完成| Philip Henry Sheridan將軍 
 克魯克是我的同班同學——至少，我們同年進入軍事學院，儘管他比我早一年畢業。 P. H. Sheridan將軍回憶錄，完成| Philip Henry Sheridan將軍